又拉兩個手足， 十一前夕警再拘兩男 銀行高層及理大生涉煽惑他人攻擊殺害警察

十一國慶在即，警方網絡安全及科技罪案調查科連日針對網上煽動他人犯法言論作出拘捕行動，繼前日（28日）拘捕三名男子，今日再拘兩名男子，涉嫌「煽惑他人意圖造成身體嚴重傷害而傷人」及「煽惑他人參與未經批准的集結」，警方表示，被捕人士在Telegram、連登及Facebook發文逾20條，宣揚以致命方式攻擊及殺害警員及鼓吹參與未經批准的10月1日示威活動。
兩名被捕男子分別20歲及30歲，前者為理大學生；後者為銀行高級職員，畢業於九龍一間名校，會考成積卓越。兩人無黑社會背景及無案底。

警方網絡安全及科技罪案調查科總督察范俊業表示，警方特別留意到近日有人在網上宣傳及鼓吹他人參與10月1日舉行未經批准的示威活動，並進行違法行為，包括堵路及刑事毀壞。他指，有人在Telegram、連登及FACEBOOK發文，宣揚以致命方式攻擊及殺害警員，包括鋸頸、鎅頸；對警員起底，令警員受到不同程度滋擾；亦有文宣宣傳未經批准的集結，部分發文顯示發文者知道示威活動未經批准。
網罪科深入調查後鎖定兩名男子，懷疑是上述發文者，今午在屯門及黃大仙將他們拘捕，涉嫌「煽惑他人意圖造成身體嚴重傷害而傷人」及「煽惑他人參與未經批准的集結」，並檢獲三部手提電話及兩電腦，行動仍進行中，不排除更多久被捕。
范俊業稱，警方睝去年中留意到，被捕二人是活躍的發文者，近日不論在Telegram、連登及Facebook均有發文，發文量逾20條發文，有理由相信他們煽動他人參與未經批准集結

雖然我唔贊成人聽日出嚟 ，但亦都唔需要用莫須有罪名拉人

銀行高級職員

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

銀行高層手足

連登有冇成日出po嘅巴打呢兩日唔見咗？

連登acc點會俾人知道 小心d la

我都正想問吓邊個失咗蹤

fb極危險

點解仲用facebook
奶到出哂面實交資料俾狗

黑暴

又被清算

網言入罪

推

黨衛軍打鳩你，爆你部手機就得

萬世基業？

Cctvb有個user名 唔知係咪佢本人
肯德基佬爺爺

銀行高層都勇武